# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 17:17-0500\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Translators: Title of the admin page
#: adopteeStories/apps.py:9
msgid "Adoptee Stories"
msgstr "被领养者的故事"

#: adopteeStories/custom_rest_fields.py:17
msgid "A multimedia item matching the url could not be found. Does one exist?"
msgstr "此链接的多媒体文件不存在。是否存在此多媒体文件？"

#: adopteeStories/custom_rest_fields.py:22
msgid "Provided url is invalid"
msgstr "提供的链接无效"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:14 adopteeStories/models.py:125
#: adopteeStories/models.py:179
msgid "English Name"
msgstr "英文姓名"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:17 adopteeStories/models.py:187
msgid "Pinyin Name"
msgstr "拼音姓名"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:20 adopteeStories/models.py:128
#: adopteeStories/models.py:183
msgid "Chinese Name"
msgstr "中文姓名"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:25
msgid "Photo Front Story"
msgstr "主页故事照片"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:29
msgid "Front Story"
msgstr "主页故事"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#. Translators: Name of a field in the admin pages
#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:32 adopteeStories/models.py:70
#: adopteeStories/models.py:135 adopteeStories/models.py:191
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:34 adopteeStories/models.py:72
#: adopteeStories/models.py:138 adopteeStories/models.py:194
msgid "Updated At"
msgstr "更新于"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:39
msgid "Adoptee"
msgstr "被领养者"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:41
msgid "Adoptees"
msgstr "被领养者"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:59
msgid "English Caption"
msgstr "英文标题"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:62
msgid "Chinese Caption"
msgstr "中文标题"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:65 adopteeStories/models.py:132
#: adopteeStories/models.py:170
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:67 adopteeStories/models.py:199
msgid "Story Teller"
msgstr "故事讲述者"

#. Translators: name of field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:84
msgid "Audio Soundcloud Embed"
msgstr "Soundcloud音频植入"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:89
msgid "Audio item"
msgstr "音频文件"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:91
msgid "Audio items"
msgstr "音频文件"

#. Translators: name of field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:96
msgid "Video Youtube Embed"
msgstr "Youtube视频植入"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:101
msgid "Video item"
msgstr "视频文件"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:103
msgid "Video items"
msgstr "视频文件"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:110
msgid "Photo File"
msgstr "照片文档"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:115
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:117
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#. Translators: Label for the number determining the order of the relationship category for admins
#: adopteeStories/models.py:140
msgid "Position of relationship category"
msgstr "关系类别位置"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:145
msgid "Relationship Category"
msgstr "关系类别"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:147
msgid "Relationship Categories"
msgstr "关系类别"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:163
msgid "Relationship to Story"
msgstr "于故事的关系"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:166
msgid "Story Text"
msgstr "故事正文"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:168
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:173
msgid "Related Adoptee"
msgstr "相关被领养人"

#. Translators: Name of a field in the admin page
#: adopteeStories/models.py:201
msgid "Story Tellers"
msgstr "故事讲述者"

#. Translators: Error message for people who try to bypass image upload restrictions
#: adopteeStories/serializers.py:129
msgid "Image is too large"
msgstr "图片文件过大"

#. Translators: Error message when image is too small
#: adopteeStories/serializers.py:137
msgid "Image does not meet minimum width and height requirements"
msgstr "图片文件未达到最低长宽要求"

#. Translators: Error message when image is not one of the allowed formats
#: adopteeStories/serializers.py:144
msgid "Image does not meet formatting requirements"
msgstr "图片文件未达到格式要求"

#: adoption_stories/settings.py:151
msgid "Chinese American"
msgstr "美国华人"

#: embed_video/fields.py:66 embed_video/fields.py:88
msgid "URL could not be recognized."
msgstr "链接无法识别"

#: embed_video/fields.py:68 embed_video/fields.py:92
msgid "ID of this video could not be recognized."
msgstr "视频文件代码无法识别"

#: pages/templates/pages/index.html:10
msgid "Chinese-American"
msgstr "美国华人"
